娃娃音係咪得台妹先有? 港女有冇

蝴蝶姐姐

比豬腸屌撚完閪啦
個閪闊過紅隧

廣東話好難會有娃娃音

早年嘅cococherry

娃娃音通常喺啲女嗲人先會用，聽過有人正常講嘢係有卡通音/哈姆太郎音。